[A/I] 新GAME 熱練戰士 首抽建議睇回覆（4）

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:肯刷首抽嘅建議刷隻A+先開始,唔想刷嘅直接開始都好夠打 開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS (by 百發百中)暫時比較多人讚嘅有:

金秘書 (高攻)

萊茵 (神補，但你課夠50蚊美金會補底送一隻，唔諗住課嘅可以狗衝)

海力阿契 (神坦)

熱練戰士 (高攻)

光明(勁，覺醒好撚型)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士 (滿)
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
香港人,黎明總會來
Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。[/quote]

小薯首抽建議 （by 行路草)

A有神坦臨 如果無坦但有臨可以+1分

無課:
雙A+ :
10分: T1 輸出 (雙技打全體) + 一隻t1 坦／補
9.5分: 雙T1 輸出/ t2輸出+ 補
8.5分： 1坦1補
(無課唔建議用喬 推圖相對比較慢)

單a+:
8分： T1輸出 (巴打們首推金秘書)
7.5分： T1 補+ A英雙技輸出／ T1坦: （濃湯寶）
其他都唔建議了

有課：
會課既 如果淨係想簡單過關
建議 臨+是但一隻t1輸出 就開
因為課50usd 有紅色t1補 其他可以睇返上面

Tier list: by 路巴
坦：
T1 濃湯 T1.5 海力
推圖：
T1 金秘書 竹槍 T1.5 暗黑 金童 無名
補：
T1 萊茵 韓秀雅 T1.5 羊男(因為男角)

LM

Lm

未入公會既, 可以考慮入黎
"香港人，黎明總會來"

屌我又1001唔開POST我又開左個

推我呢個啦 齊哂所有野再置頂埋
最緊要係聽日好撚凍

屌你老母
利申口口
唔計佢得一隻ss

靈魂石用黎升技定留返黎覺醒好?

已申請

請問 濃湯配無名
開局好嘛？

請推隔離po

已加 ID:一修